有無人覺得自己係特質系？

冇

特別廢嗰隻

我淨係知你係臭化系

?????

強化系

我係姐姐我想入你個系

女人絕對時間